香港醫護及法律界實乃警暴共犯

幾年前外國已經講緊制裁香港法院的迫害政治異見者行徑
係香港法律界透過飯民勸說放棄制裁, 咪姐係前排呼籲唔派洋法官坐香港法院果條料

香港法律界就係怕一制裁合約糾紛,仲裁唔再經香港
AY只係呢班人推出去的箭靶

香港醫護咪就係明知香港警魔輪姦,打到多人重傷
幫女受害人墮胎, 治療性病.骨折,內出血就當做左野
死唔比資料外國

勿分化
Over my dead body

左膠 又要威又要帶頭盔

仲不如班垃圾做藍絲

知錯能改就好

不分化

飲食台

一陣又被人屌你分化